究竟而家Say Bye 都要互影上IG係咩心態

正正常常約完班friend
分道揚鑣攬頭攬頸咪走囉
係到要互影上story 再互tag
全程係望住手機個mon
之後即刻撳電話Up 上去story
道別都全部冇eye contact

毒撚唔抵得人地有朋友?

係呀係呀
say goobye一定影同tag
唔係就一定係毒撚

時事台